如果你條女好鐘意show off,代表

如果條女 social media 係public ,
Or
好多自拍 自我感覺良好

恭喜你
你大把綠帽帶

閱